戴白色框眼鏡嘅毒撚入一入嚟

好核突

吹咩 我用中指托白眼鏡添啊

屌你老母

真心未見過有人carry到白框眼鏡

皇上。

透明眼鏡同白色眼鏡都好難carry